未戀先失 有無人陪下我

講黎聽下 我都係喎

I know that feel

渣ga

最心痛是愛得太遲

錯過左timing 佢已經有仔

下個會更好

可以點樣放低 巴打救救我

是但搵啲嘢來做,記得blk曬佢所有ig snapchat whatapp

真係好唔捨得佢 好掛住佢

傾耐左發覺大家都唔岩對方
提早止蝕離場

一直同佢講唔岩大家 但其實係我未準備好 準備完就有仔了

咁⋯抵你嫁喎

唉應唔應該等 望住佢地好心酸 好似所有野都無哂咁 咁絕情既咩